香港第一賤畜梁卓偉！1星期前話封關唔科學，今日：「零入口」是最好的防疫方法。

SOURCE:

港大醫學院院長梁卓偉在一個電台節目表示，從公共衞生角度，要將輸入個案數目減至最低，就要將所有關口封閉，禁止所有本地已有傳播鏈的地區人士入境，形容「零入口」是最好的防疫方法。

對於政府日前宣布，要求所有從內地入境人士強制接受檢疫14天，梁卓偉說，本港居民需要自律地留在家中隔離，但對旅客而言，酒店設中央冷氣系統，如旅客分散在不同酒店自我隔離，風險較高，建議首選隔離營，或徵用整棟酒店或者住宅大樓用作隔離檢疫。

對於有報道引述擔任抗疫督導委員會專家顧問的福田敬二指，疫情未必在夏天受控。梁卓偉在節目後說，認同有關說法，指沒有科學數據顯示疫症可在濕度或溫度高的環境緩和。他指，新加坡及泰國現時天氣炎熱，但同樣出現本地傳播個案，強調如單靠天氣作防疫的主軸策略，只是望天打卦，不科學也不切實際。

梁卓偉又說，政府已實施多項防疫工作，相信可舒緩疫情。他認為，當前急務是要將所有傳播鏈及有可能被感染人士馬上隔離及檢疫，讓疫情擴散情況減至最低，但要在未來兩星期完全沒有新增確診個案，應該要更努力及非常僥倖。

根本港共講乜, 佢就講乜

佢自己先至係100%,
完全唔係講科學

港大第一仆街

奶共奶到前言不對後語

港奸賤畜梁卓偉

打和啦 SUPER

Shame of HKU

梁卓偉呢厚顏無恥仆街

點解仲有臉目係度指天篤地？

當時唔講無得出黎講啦,屌,真係ON9到極點

「凡林鄭所講都是對的」信徒嚟

又有回力鏢了

依家為政府全面封關鋪路姐！

冇記錯佢係有限度註冊
讀public health 唔去醫人既醫生

奶共奶到雪雪聲
咁樣既人做醫學院院長真係好咩

你睇吓HKU班所謂管理層
全部都係仆街
一定會搵返仆街做高位

收皮啦，撚樣

無得做校長

佢句句望住777 來窒喎
搞到宜家777 唔洗佢出席記者會

List of Registered Medical Practitioners Limited Registration
ML00450 梁卓偉
LEUNG, GABRIEL MATTHEW 香港沙宣道21號蒙民偉樓6樓
6/F, WILLIAM MW MONG BLOCK, 21 SASSOON ROAD, HONG KONG 香港大學李嘉誠醫學院
LI KA SHING FACULTY OF MEDICINE, THE UNIVERSITY OF HONG KONG 01/07/2019 UP TO 30/06/2022

對得住港大百年傳統？

我最記得佢講自己既人事實在太順利，無試過 smell the rose

呢條友奶共奶到

推呢個
唔係歧視有限度註冊
但起碼唔少有限度都係入醫院捱

呢條撚樣坐office懶係high class咁唔知想點